{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76571&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "헤븐밸리A동"
    },
    "text": "青い自然の中に位置するペンションは、広い庭園と美しい周辺風景が特徴です。 ヒーリングを望むなら、ここが最適な場所です。 ピアノの滝、天馬山、コーヒー博物館などの観光地図の周辺に位置しており、さらに魅力的です。 入室は5時以降から可能で、退室は11時以降です。 客室は炊事が可能な一部では料理もでき、フットサル場とバドミントン場は無料でご利用いただけます。 また、バーベキューを楽しみたいなら、炭やグリルをレンタルできます。 ただし、客室内ではIH調理器を除くガスバーナーやろうそくの使用は不可能であり、什器や施設物の損傷や紛失の際には責任を負わなければなりません。 また、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内では禁止されています。 ペット同伴と保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されています。 ペンションを利用する際には、個人の安全と他の客室の被害防止のため、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えてください。 最大人数の超過や訪問客の入室は不可能であり、火災危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは指定場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更になることがあります。 オンシーズン中は客室料金が変動する場合があり、プールの運営は天候や状況によって変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "広い庭園と美しい周辺風景が特徴です。"
        },
        {
            "question": "観光地の周辺に位置していますか？",
            "answer": "はい、ピアノの滝、天馬山、コーヒー博物館などの観光地の周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降から可能で、チェックアウトは11時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では炊事が可能で、料理もできます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が無料で利用できますか？",
            "answer": "フットサル場とバドミントン場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、炭やグリルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー用の炭やグリルはレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内ではIH調理器を除くガスバーナーやろうそくの使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴はできますが、未成年者の保護者同伴なしの利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で制約されている行動はありますか？",
            "answer": "ペンション内では無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えてください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "最大人数の超過や訪問客の入室、火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 463
    }
}